<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="MSG001">CPF não encontrado. Por favor entre em contato com o setor de Suporte.</string>
    <string name="MSG002">Encontramos alguns problemas no seu CPF. Em caso de dúvidas entre em contato com o departamento de Suporte</string>
    <string name="MSG003">O seu usuário está bloqueado. Entre em contato com o administrador. </string>
    <string name="MSG004">O CPF informado é inválido. Verifique o valor digitado e tente novamente</string>
    <string name="MSG005">O CPF e senha informados são inválidos. Confira os dados e tente novamente</string>
    <string name="MSG006">O CPF não está cadastrado. Clique em primeiro acesso para obter a ativação do cadastro</string>
    <string name="MSG007">A data de nascimento informada não é válida.</string>
    <string name="MSG008">A confirmação da senha e a senha informada devem ser iguais</string>
    <string name="MSG010">O usuário já existe. Caso não lembre a sua senha utiliza o recurso de "Esqueci a minha senha"</string>
    <string name="MSG011">A senha deve conter no minimo 08 caracteres, uma letra e um número.</string>
    <string name="MSG012">A senha informada não bate com a senha cadastrada. Revise o seu preenchimento e tente novamente</string>
    <string name="MSG013">Registro gravado com sucesso!</string>
    <string name="MSG014">Usuário não tem permissão de acesso para esta funcionalidade do sistema.</string>
    <string name="MSG015">Usuário não tem permissao para esta consulta</string>
    <string name="MSG016">Dados enviados com sucesso. </string>
    <string name="MSG017">Deseja realmente inativar o dependente e cancelar seus benefícios?</string>
    <string name="MSG018">Uma nova senha foi gerada e enviada por e-mail. Favor verificar.</string>
    <string name="MSG019">Uma nova senha foi gerada e enviada por sms. Favor verificar.</string>
    <string name="MSG020">Você não possui e-mail ou senha cadastrados. Entre em contato com a Fahz</string>
    <string name="MSG021">A nova senha gerada deve ser enviada por e-mail ou sms?</string>
    <string name="MSG022">O tamanho do arquivo selecionado ultrapassa o limite permitido. Favor verificar.</string>
    <string name="MSG023">Preencha todos os dados para continuar</string>
    <string name="MSG024">Data de conclusão deve ser posterior a data inicial.</string>
    <string name="MSG025">Deseja realmente cancelar período de transferência?</string>
    <string name="MSG026">Deseja realmente cancelar período de afastamento?</string>
    <string name="MSG027">Registro não encontrado.</string>
    <string name="MSG028">Digite um CPF.</string>
    <string name="MSG029">Digite uma senha.</string>
    <string name="MSG030">Não existem afastamentos em aberto.</string>
    <string name="MSG031">Você deseja receber a sua senha temporária por SMS ou e-mail?</string>
    <string name="MSG032">Novo período informado está em conflito com o cadastro em aberto.</string>
    <string name="MSG033">Titular já possui período de transferencia de custo em aberto. O novo período não pode ser conflitante com os cadastros já existentes.</string>
    <string name="MSG034">Data inicial está em conflito com registro já existente no banco de dados.</string>
    <string name="MSG035">Data Final está em conflito com registro já existente no banco de dados</string>
    <string name="MSG036">Novo período informado está em conflito com o cadastro em aberto de afastamento</string>
    <string name="MSG037">Titular já possui período de afastamento em aberto. O novo período não pode ser conflitante com os cadastros já existentes.</string>
    <string name="MSG038">Data inicial está em conflito com registro já existente no banco de dados.</string>
    <string name="MSG039">Data Final está em conflito com registro já existente no banco de dados.</string>
    <string name="MSG040">Registro já cadastrado.</string>
    <string name="MSG041">Grau de parentesco esposa(o) / companheira(o) ativo no sistema. Para cadastrar novo dependente com este grau de parentesco é necessário inativar o atual cadastro.</string>
    <string name="MSG042">Empresa do titular não liberada par adesão ao benefício da farmácia. Procure representante do CSC local.</string>
    <string name="MSG043">Seu cadastro foi ativado com sucesso.</string>
    <string name="MSG044">A senha foi alterada com sucesso.</string>
    <string name="MSG045">Você já tentou logar muitas vezes e está prestes a travar o seu usuário.</string>
    <string name="MSG046">Você tentou logar muitas vezes e travou o seu usuário</string>
    <string name="MSG047">CPF de dependente passado, já está em uso no sistema por outro Dependente.</string>
    <string name="MSG048">Desativação do dependente em processo de aprovação. Favor aguardar.</string>
    <string name="MSG049">Processo de aprovação para o histórico já foi finalizado.</string>
    <string name="MSG050">Data da Autoria é inferior à data atual.</string>
    <string name="MSG051">Data de Retorno do Afastamento não pode ser anterior à data de início.</string>
    <string name="MSG052">Deseja realmente deletar o documento?</string>
    <string name="MSG053">Documento removido com sucesso.</string>
    <string name="MSG054">CEP não retornou resultado.</string>
    <string name="MSG055">Dados não foram encontrados no SERPRO para o CPF informado. Favor informar seus dados.</string>
    <string name="MSG056">Desativação do titular em processo de aprovação.  Favor, aguardar.</string>
    <string name="MSG057">Um arquivo com mesmo nome já foi cadastrado para esse CPF</string>
    <string name="MSG058">Operadora selecionada não é a padrão da sua lotação</string>
    <string name="MSG059">CPF informado pertence a um dependente. Adesão não permitida.</string>
    <string name="MSG060">CPF informado não pertence a uma vida.  Favor, verificar.</string>
    <string name="MSG061">É necessário subir o(s) documento(s) para </string>
    <!--<string name="MSG061">É necessário subir o(s) documento(s) para <<NOME PRIMEIRO DOCUMENTO INVALIDO>>.</string>-->
    <string name="MSG062">Plano não encontrado.  Favor, verificar se o CPF pertence a uma Vida cadastrada e o campo "Grade" tenha sido informado.</string>
    <string name="MSG063">Usuário já possui cadastro no plano médico</string>
    <string name="MSG064">Você não possui imagem de perfil cadastrada.</string>
    <string name="MSG065">Troca de titularidade em processo de aprovação. Favor, aguardar.</string>
    <string name="MSG066">Não é possível realizar a Troca de Titularidade de uma vida desligada.</string>
    <string name="MSG067">O valor passado para realizar a busca não combina com uma consulta por CPF, Sharp ou Nome. Por favor revisar.</string>
    <string name="MSG068">Não foi possível enviar o SMS. Entre em contato com a FAHZ.</string>
    <string name="MSG69">Selecione um novo titular para todos os dependentes não-titulares.</string>
    <string name="MSG070">Selecione um novo grau de parentesco para todos os dependentes não-titulares.</string>
    <string name="MSG071">Favor, selecionar um motivo de troca de titularidade.</string>
    <string name="MSG072">Novo titular selecionado é menor de idade.  Favor, informar um responsável.</string>
    <string name="MSG073">A vida pesquisada não foi encontrada. Verifique se o cadastro é do tipo Titular ou dependente.</string>
    <string name="MSG074">O Usuário não possui dependentes.</string>
    <string name="MSG075">CPF da vida consultada não é valido. Realize nova pequisa de vida.</string>
    <string name="MSG076">Você já está na operadora selecionada. Por favor, selecione outra para realizar a troca.</string>
    <string name="MSG077">Arquivo enviado não corresponde ao tipo de layout informado. Favor verificar.</string>
    <string name="MSG078">Registro de transação não corresponde. Favor verificar.</string>
    <string name="MSG079">Não foi encontrado vida beneficio relacionada a transação.</string>
    <string name="MSG080">Não foi possivel atualizar status da transação porque não foi informado se o item é verificado.</string>
    <string name="MSG081">Ao clicar em Confirmar, você irá solicitar a ativação deste dependente. Esta solicitação será enviada para a aprovação da FAHZ.</string>
    <string name="MSG082">Sua solicitação foi enviada para a aprovação da FAHZ. Após aprovada, o dependente será exibido na tela de dependentes ativos.\n\nAcompanhe o status da sua solicitação através da opção Acompanhar Solicitações</string>
    <string name="MSG083">Favor verificar se o CPF e Code foram enviados corretamente.</string>
    <string name="MSG084">Não foi encontrado registro de termo de uso relacionado.</string>
    <string name="MSG085">O cadastro do dependente selecionado já está em processo de análise pela FAHZ. Acompanhe a solicitação pela opção " Minhas Solicitações" na página inicial.</string>
    <string name="MSG086">Já existe um aceite de termo com esse mesmo cpf e termo cadastrado na base. Favor verificar.</string>
    <string name="MSG087">É necessário aceitar os termos de uso para prosseguir com a utilização do aplicativo</string>
    <string name="MSG091">Ao clicar em Continuar você está confirmando que deseja excluir o dependente do plano.\n\nEsta solicitação será enviada para a aprovação da FAHZ.</string> <!--Inativação Modal beneficio dependente-->
    <string name="MSG092">Sua solicitação foi enviada para análise da FAHZ. Após aprovada será enviada para ativação na operadora. Acompanhe o status da sua solicitação através da opção "Minhas Solicitações".</string><!-- Adesão Dependente-->
    <string name="MSG093">Sua solicitação foi enviada para análise da FAHZ. Após aprovada será enviada para exclusão na operadora. Acompanhe o status da sua solicitação através da opção "Minhas Solicitações".</string><!-- Inativação Plano Dependente Final-->
    <string name="MSG094">Sua solicitação foi enviada para a aprovação da FAHZ. Após aprovada será excluída na operadora.\n\nAcompanhe o status da sua solicitação através da opção Acompanhar Solicitações.</string><!-- Inativação Plano Dependente Final-->
    <string name="MSG095">A não aceitação do termo implicará no <![CDATA[<b><font color=#ff0000>cancelamento do benefício</font></b>]]>.\n\nVocê deseja confirmar o <![CDATA[<b><font color=#ff0000>cancelamento do benefício</font></b>]]>?</string><!-- Inativação Beneficio Titular-->
    <string name="MSG096">Você está solicitando a alteração da sua operadora!\n\nCaso clique em continuar, o seu plano de saúde atual será cancelado e um novo será atribuído.\n\nApós a confirmação esta operação não poderá ser cancelada!</string>
    <string name="MSG097">A operadora selecionada não é a padrão para seu local de trabalho!\n\nCaso clique em continuar uma solicitação de aprovação de exceção será encaminhada para a analise da FAHZ.</string>
    <string name="MSG102">Você confirma a inclusão ou alteração dos dados?</string>
    <string name="MSG103">Seu cadastro está pendente de ativação.  Favor, realizar a atualização dos dados para utilizar as funcionalidades do sistema.</string>
    <string name="MSG124">Identificamos que o seu cadastro precisa ser atualizado. Por favor, realizar a atualização para continuar utilizando o sistema.</string>
    <string name="MSG126">Data de início não informada.</string>
    <string name="MSG134">Já consta um dependente com o mesmo grau de parentesco ou equivalente  para este titular.  Favor, verificar a informação.</string>
    <string name="MSG135">Não existe operadora padrão para sua lotação.</string>
    <string name="MSG150">Não existem dependentes que possam ser adicionados ao benefício.</string>
    <string name="MSG156">Não existem dependentes que possam ser excluídos do benefício.</string>
    <string name="MSG166">Usuário já possui cadastro no plano odontológico</string>
    <string name="MSG170">Existe uma aprovação pendente para o seu benefício. Favor aguardar aprovação para uma nova solicitação.</string>
    <string name="MSG180">Vida já possui adesão a um plano farmácia vigente.</string>
    <string name="MSG183">Nenhum item selecionado.</string>
    <string name="MSG184">Sua solicitação foi enviada para análise da Fundação Zerrenner. Acompanhe o status através da opção Minhas Solicitações.</string>
    <string name="MSG193">Valor não informado.</string>
    <string name="MSG206">Favor, informar um e-mail ou telefone celular.</string>
    <string name="MSG213">Os campos de nome e de data de nascimento serão atualizados automaticamente através da base de dados da Receita Federal.\nVocê deseja continuar?</string>
    <string name="MSG214">O CPF não pode ser alterado.</string>
    <string name="MSG221">Valor no formato errado.</string>
    <string name="MSG222">Escolaridade não informada.</string>
    <string name="MSG223">Nenhum dependente selecionado.</string>
    <string name="MSG224">A solicitação do auxílio Material Escolar deverá ser realizada a todos os integrantes elegíveis de uma única vez, não sendo permitida solicitações em momentos diferentes. Confirma o envio da solicitação para </string>
    <string name="MSG225">O Titular já realizou a solicitação de cartão.</string>
    <string name="MSG229">Valor total do Reembolso não informado para a vida: </string>
    <string name="MSG230">A solicitação do auxílio Material Escolar deverá ser realizada a todos os integrantes elegíveis de uma única vez, não sendo permitida solicitações em momentos diferentes. Confirma o envio da solicitação para </string>
    <string name="MSG231">Nenhuma nota fiscal foi inserida para a vida: </string>
    <string name="MSG232">Nenhum documento foi inserido para a vida:</string>
    <string name="MSG233">Comprovante escolar não inserido para a vida:</string>
    <string name="MSG234">Recibos enviados com sucesso</string>
    <string name="MSG257">Sua solicitação ainda não foi aprovada. Favor aguarda.</string>
    <string name="MSG259">É necessário aceitar os termos de uso para prosseguir com a inclusão do benefício.</string>
    <string name="MSG266">Data final não informada.</string>
    <string name="MSG267">Data final inferior à data inicial.</string>
    <string name="MSG273">Foi verificado que o usuário não possui dados bancários. Deseja incluir nesse momento?</string>
    <string name="MSG285">O Titular já realizou a solicitação de reembolso.</string>
    <string name="MSG286">Você confirma o envio das notas fiscais?</string>
    <string name="MSG289">Cidade não informada.</string>
    <string name="MSG290">Período não informado.</string>
    <string name="MSG291">Banco não informado.</string>
    <string name="MSG292">Agência não informada.</string>
    <string name="MSG293">Dígito não informado.</string>
    <string name="MSG294">Conta não informada.</string>
    <string name="MSG295">Telefone não informado.</string>
    <string name="MSG296">E-mail não informado.</string>
    <string name="MSG299">Benefício de bolsa de estudos já foi solicitado</string>
    <string name="MSG300">Não existe benefício liberado para solicitação</string>
    <string name="MSG301">Reembolso não liberado para solicitação</string>
    <string name="MSG306">Não é possível cadastrar um(a) cônjuge com estado civil solteiro(a).</string>
    <string name="MSG323">Confirma o envio da solicitação?</string>
    <string name="MSG324">Valor não informado para o período:</string>
    <string name="MSG325">Nenhum arquivo postado para o mês selecionado: </string>
    <string name="MSG336">Não é possível cadastrar um(a) filho, tutela, curatela, guarda ou enteado menor com estado civil diferente de solteiro(a).</string>
    <string name="MSG341">Você confirma o envio dos documentos para acompanhamento e análise do curso?</string>
    <string name="MSG342">Validar a inserção dos documentos, um novo deve ser adicionado para histórico escolar e/ou novo histórico escolar para:</string>
    <string name="MSG343">Documentos de acompanhamento adicionados.</string>
    <string name="MSG344">Não é o período para envio de documentos de acompanhamento.</string>
    <string name="MSG345">Nenhuma vida selecionada.</string>
    <string name="MSG347">Motivo de solicitação de carteira não selecionado para: </string>
    <string name="MSG349">É necessário inserir uma data para o acompanhamento.</string>
    <string name="MSG350">Data digitada inválida. Favor, verifique.</string>
    <string name="MSG353">O Banco deve ser preenchido.</string>
    <string name="MSG354">A Agência deve ser preenchida.</string>
    <string name="MSG355">O Número da Conta deve ser preenchido.</string>
    <string name="MSG359">Você possui uma solicitação recente. Por gentileza aguardar o prazo de 20 dias úteis, a contar da data da última solicitação, para um novo pedido caso necessário.</string>
    <string name="MSG361">Estamos com dificuldades para nos conectar ao servidor. Verifique sua conexão ou tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="MSG362">O tempo de espera da resposta da sua solicitação expirou. Favor validar se a requisição foi efetuada.</string>
    <string name="MSG363">É necessário aceitar os termos de uso para prosseguir com o cadastro do dependente.</string>
    <string name="MSG364">Comprovante(s) enviado(s) com sucesso!</string>
    <string name="MSG366">Solicitação realizada com sucesso! Acompanhe o status em "Minhas solicitações" na tela inicial.</string>
    <string name="MSG368">Nome e data de nascimento atualizados com sucesso.</string>
    <string name="MSG371">Celular informado está incompleto, favor informar DDD e número. </string>
    <string name="MSG401">Você tem os seguintes elegíveis que não foram selecionados:</string>
    <string name="MSG402">Realmente deseja finalizar a solicitação?</string>
    <string name="MSG413">Houve atualização de fluxo, favor utilizar versão mais atual do aplicativo.</string>
    <string name="MSG443">Documento adicionado para vida não selecionada:</string>
    <string name="MSG481">É necessário aceitar os termos de uso para prosseguir com  utilização da funcionalidade.</string>
    <string name="MSG483">O campo Complemento tem limite máximo de 20 caracteres.</string>
    <string name="MSG487">Clique aqui para visualizar a mensagem!</string>
    <string name="MSG503">É necessário aceitar a Política de Privacidade para prosseguir com a utilização do aplicativo.</string>
    <string name="MSG504">É necessário aceitar a Política de Uso de Dados para prosseguir com a utilização do aplicativo.</string>
    <string name="MSG505">Houve um erro ao carregar as notificações, por este motivo não foi possível salvar.</string>
    <string name="MSG506">Você está recusando a política e será desconectado do sistema. Confirmar?</string>
    <string name="MSG507">Favor informar um e-mail.</string>
    <string name="MSG508">Favor informar telefone celular.</string>
    <string name="MSG509">É necessário aceitar o termo para prosseguir com inativação do cadastro.</string>
    <string name="MSG510">É necessário aceitar o termo para prosseguir com adesão do benefício.</string>
    <string name="MSG511">Você está recusando o termo e será desconectado do sistema. Confirmar?</string>

</resources>